
                      esta película es estupenda para todas las directioners ( fans de one direction) , ya que nos muestran sus vidas fuera del escenario , y incluso en el mismo . Te dan la oportunidad de conocerlos mejor. En esta película se demuestra totalmente que a parte de ser famosos son 5 chicos que han cumplido su sueño de ser cantantes . 
yo no puedo dejar una mala critica de la película por que yo soy una directioner. no cro que se puedan escribir malas criticas por que es un documental de una banda musical , y si no te gusta la banda , directamente no ves la película , y si resulta de que si te gusta la banda , la critica es buena ..
        
            